發現被派帽之後令我睇清楚依個人

爲左個大陸仔，就做乜都得
對住我就多多藉口
唔好再俾我見到你

慘